反關sir還反關sir，憎港獨還憎港獨，6年真係辣手左，手足請勿再開玩笑

認真一日

頭香

躝啦蔣狗

你生日搞到香港咁

其實我只係幫手推P.O.:- (

可能你真係覺得梁天埼抵坐監，但好值得考慮係咪要坐六年

我都好憎港獨，但大是大非唔係一味仇恨，咩鍵完國要清算波台係班傻仔既幻想，我地唔駛清算人，希望大家停止抽水，留黎插班等食人血饅頭既「獨派」好過

襲警判一年合理
暴動判五年就真係幾重手下

今日連咩咩妹都食左藥

岩呀，天琦6年好慘
7年果個唔知乜水就算啦，坐多兩碌都ok

蔣狗講人話
其實我覺得港獨派一直以來嘅活動雷聲大雨點少
尤其是係連登嘅活躍分子 一直黨同伐異 又唔嘗試去令其他人信服 其他人有質疑就比人話係五毛
拖低晒成個港獨派嘅形象 其他人想加入都俾人趕走啦

跟返大隊2-3碌咪算囉

凸少少4碌好未

我係反港獨，更加覺得佢玩大左抵坐，但都係果句，太重手.......

家駒都坐3年
原諒我這一生不羈放縱愛自由

呢個議題上天琦symbolic，無話7碌果個輕

分分鐘揸架車撞死689都唔使坐咁耐

平時笑下班淨係識比正皮當付出嘅人都算啦，但係我真係諗唔到有咩理由向呢班真係出嚟為自己理念而付出嘅人抽刀

6年少過7年
但拎6年果個出黎講

歷史事件，實係拎最出名個位黎講

唔好為反而反

加泰唔出名？搞獨立直頭過埋公投
而家有人講咩？
三分鐘熱度

駛唔駛救埋非洲班饑民有無飯開先可以關心時事？

做少一日打巴仔啦牙路

6年果個出名d, 關住度大d好正常， 咁d人關住到6年果個自然會睇到有個被人判7年 ， 明唔明呀白痴仔？

好過你連一分鐘都冇

六/七年真係痴撚線